拍拖冇安全感

其實可以點解決？好辛苦 日日胡思亂想

搵個條件差過你

點解覺得冇安全感

好愛而家個女朋友

屌多幾次閪嚟補償

女朋友係靚女嚟 好social得 所以有好多男仔frd 當中有唔少都想溝佢

分手

你都搵多啲女仔朋友
識朋友盡量搵女仔識
提升下自己外表
好快心理會平衡番

冇同好多女仔keep friend落去就係諗住比安全感佢 點知
唔通呢個係唯一解決辦法？

男朋友有好多女性朋友
同ex一齊好耐 佢ex都好正
好冇安全感點算

分手啦咁

你係佢面前好唔關心佢咁？
又或者你講左啲咩

會唔會都想搵人傾傾？

噤仲拍？咪拍咪得囉

你都可以識異性朋友

依個都係其中一個方法黎既
女友知唔知你好無安全感呀？

keep frd 唔代表要同其他女仔有啲乜野
既然你女朋友都係咁樣既交友模式
你唔跟住同步 咪自己一個無安全感囉

我諗係因為我太關心佢

我諗佢應該都知嘅 提過幾次

我諗我應該會試下識返多啲女性朋友

咁佢有咩反應呀？
其實識多d女性朋友都有幫助既
但佢會唔會介意呀？

嫌煩 覺得我戇鳩
佢就係介意呢下

佢介意既話咁當初做咩肯同你一齊

不要拍拖

我都唔知點解